筆直 5千大洋 問砌文書機

mini req:
wifi card
8gb ram
1080p mon
128gb sdd
100gb hdd
風冷
細箱

主要用途
文書
睇片

定係 mini pc?

我比較想知係邊度買100G hdd

認真回

Ryzen 2400G（打得又玩得）$1350
Asus B350M-E $650up
ddr4 8G 2133/2400 $500up
120G SSD $300up
500GB HDD $2-300
wifi接收器 $???
機箱自己鍾意 $不適用
mon 自己鍾意 $不適用
Crosair vs450 $2-300

total $4-5000

當然 純文書機有更加平嘅(睇價錢and配置)
以上只係小弟推薦

兌番港紙幾多